import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import FavoriteButton from '../FavoriteButton.vue';

<Meta title="Componentes/Favorite Button" component={FavoriteButton} />

# Favorite Button

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { FavoriteButton },
  template: '<FavoriteButton v-bind="$props" />'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{}}>
    {Template.bind({})}
</Story>

⚠️  Este componente possui uma propriedade obrigatória.<br />
  Adicione um valor **boolean** a propriedade `isFavorite`, e o elemento irá aparecer como favoritado:

<Canvas>
  <Story name="isFavorite" args={{ 
    isFavorite: true
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>